讚唔讚成，裁判以後判12碼，要睇左playback 先可判決

牽涉到12碼嘅得益太大，公平起見，12碼要裁判睇左playback 先可判決，盡量公平公正

球證即時未必睇得咁清楚當時嘅情況，如果都無認真了解清楚就判12碼，根本存在太多不公正

球球跌，球球睇？
一場要補廿分鐘時？

其他運動一早有playback裁決，點解足球咁避忌呢樣野，因為要幫你地打假波？

啲人屌籃球撚唔係最中意用下下停呢個point?

我依家只係提12碼先睇playback, 其他唔使。
12碼出現嘅機會唔多但影響性極大，咁都唔敢睇playback, 係咩用心

咁開角球，又駛唔駛球球睇翻再開始？
係人都知開角球開free kick
斬入去個個都推都撞
咁你呢個又點睇？

我重申一次，我提倡只係判12碼先睇playback

咁直紅都好大影響wo
睇埋？

多餘

裁判鳩判都係球賽一部分

之前有場波睇playback 明明offside 都照判入 有鳩用

咁如果係咁
守方係禁區有爭議12碼
但有個反擊機會可以快速反擊攻上去
咁又要吹停佢睇playback？
睇完無事咪錯失咗個重要機會囉

咁你估守方想要12碼黎換個反攻，定係爭議12碼？

人地話判12碼先睇
係咪咁多人唔識中文

判十二碼後先睇playback係唔係咁難明

籃波睇完playback都可以盲撚左咁錯判啦
要黑根本點都黑到

咁撚多文盲

十二碼睇既話紅牌無理由唔睇
咁第二張黃都要睇
另外入波都要睇片有無offside

再唔係 每隊有一至兩次appeal既機會囉

兩隊各有限次數既挑戰權咪得囉
挑戰成立唔扣QOUTA
唔成立就扣
咁就唔會濫用

舉例,世界杯分組賽最後一場係同時間踢,如果球12碼拖咗幾分鐘至十分鐘都未射(例如領隊投訴要重睇),拖到其他比賽已經完場球12碼都未射,而呢球12碼會影響出線球隊可以走上線/下線,考慮到咁既情況仲應唔應該睇?

12碼同越位入波有上訴時
支持一定要睇

而家齊投訴屌球證都用好多時間

屌 好多反駛都係冇撚腦

一早整定啦 係中就中 賭沒邊有得估

靜啦好心

係好有爭議

學羽毛波咁每隊可以叫兩次 challenge
叫完就睇var

判12碼要睇
唔判12碼就唔使睇？

既然12碼咁關鍵，唔判12碼都要睇喎

仲有，所有入球係咪都要睇playback有無越位同犯規？ 入波最重要喎

紅牌係咪都要睇？ 趕走一個球員都好關鍵

見過太多球證影響賽果

最好球球入波都睇

真金白銀買架麻

又係陰啲陰啲想講皇馬黑哨

假膠

得蝗黑，祖疤獌唔黑？又想引導人攻擊一隊就轉移視線

無十二碼唔俾黑哨樓主即係叫牙朗轉行掃街姐

認同上面每隊有challenge權

我不嬲恥笑叉燒丙朗

啱
因為有得睇reply, 插水即罰紅牌

都幾認同
其實睇一個replay唔會阻幾多時間

依個ok
得直就keep返個’上訴機會’
失敗就當用咗

我諗呢個idea應該足協都諗過掛 但唔明點解唔實行

嗯，有得諗，方式可以再諗諗，係希望杜絕啲誤判12姐，影響太嚴重

其實一有爭議性就應該睇啦，唔理乜野運動乜野位置都好啦

牽涉嘅利益太大，足球同賭波成左共同體

除非佢地都認同假波應該存在

世界各地嘅足協都黑到仆街，邊有咁易推。依家提出下討論下姐，行唔行到都唔幾時嘅事

話睇playback 好晒時間啲啲
有無睇過其他sports 其實成個過程係好撚快
根本唔整playback 就係要方便黑哨，無其他原因

依家淨係針對12碼先睇playback 都反對，你睇啲友幾驚無黑哨

如果真係有既話 入到禁區個個都變哂軟皮蛇

一陣班煌狗又嗌反對 冇保送16強出局

咁巴獌祖果啲都有黑歷史嘅，總之依家想唔好咁多錯判12碼姐。

有人提倡過
係d好關鍵關乎入球嘅爭議上面可以用playback
十二碼要睇我覺得幾好

有d 聯賽十二碼有var

唔讚成，唔係以後我蝗仲點黑哨

又黑我皇

皇馬球12碼賽後睇左咁多次都有人話黑哨
反而入球判越位可以睇playback 呢d容易判

即係只要唔判 就可以唔睇playback?
咁只會搞到個個都唔撚判

見到呢度好多文盲離哂題果d好多都係蝗迷

判左先睇 咁如果漏判12碼又洗唔洗play back

我用例子答你

人講a你就講b 牛頭唔搭馬嘴 你老母文盲

個人贊成要睇判左的12碼/直紅/兩黃一紅
因為呢三個結果會直接影響比賽節奏
而且俾得紅牌除時會有爭吵，要判更多的黃牌
咁有ching話唔判咪唔洗睇
咁唯有加插埋挑戰制度
咁挑戰幾多次就後話
不過挑戰個人認為最大爭議係
如果挑戰睇有冇12碼
但果時另一方有潛在快攻機會
咁都會好影響比賽節奏
所以挑戰的次數好重要

你見過有十鳩幾個12碼嘅球賽？

要喇，根本直接影響比賽結果，點解唔嚴謹d

太多人驚playback 影響到佢嘅利益

屌睇到我都緊張埋一份

講真，判左12碼雙方球員爭執、圍球證都搞幾分鐘喇，不如正正經經睇playback仲快。

根本以而家嘅科技
啲關鍵判決
後面電腦房放三個球證睇完片，再投埋票
可能連一分鐘都唔使
班球員圍球證／旁證，隨時都擾攘幾分鐘
問題只係做唔做
有啲嘢畫公仔唔使畫出腸
你睇連歐聯抽籤都要伸隻手入去撩一輪先攞個波出來
反而唔用更難做手腳嘅攪珠
就知道咩事

最好每隊任何時間覺得有誤判有兩次機會睇playback

球證 好多時都會同角球球證 傾完 再推翻原本既 判決

唔代表var 壞處 大過好處

讚你老母

好似網球咁有得上訴
一場波主客兩隊各有兩次上訴機會look back

唔限十二碼，每隊可以就球證判決上訴2次，咁樣應該比較公平又唔會令場波好似籃波咁拖

有延遲既情況一早有啦
eg 有球員重傷要補十幾分鐘

不讚成，以後點黑哨

利申:賤種

越位咪又係畫條斜線就算

唔使利申啦

兩個龍門都好癈，一齊彈琵琶

學網球加個challenge要睇playback
有限次數
幾時用自己諗

戰術性防守
一輸快攻就challenge

個波出左界/吹停左先比challenge咪得

Playback 最後裁決一樣可以黑鳩你
觀點與角度

入波就係入同唔入，冇得拗

我利身浦決賽就擊殺蝗

同埋有限次數

咁未出界或者未吹停已經入波或者有其他犯規咁點計

佢擺明係on9 賤種朗迷啦
咁都睇唔明成個弱智咁

下下都要睇playback咁洗鬼有球證咩

其實睇得明啲字唔明白啲意思算唔算文盲？
我覺得似低能多啲